現實生活中識唔識一啲好有錢嘅人，但從事一啲低技術低薪工種

例如有啲人屋企有樓收租，有息收，或者住貴價私樓/豪宅，但打緊一份萬零蚊嘅工如樓面，洗碗，保安或普通sales
其實佢哋為乜打份牛工

利申窮撚

識，佢老豆做街市，早年買樓買鋪，據聞身家有一億，個仔做full time starbuck，但會揸波子返工

大量

me 公園掃地大叔

就算有錢可以消磨時間都有好嘢做遊山玩水培養嗜睡好
點解特登打份閪工

願聞其詳

識個返緊m記

佢屋企係點

我個fd
屋企幾層樓收租 做緊倉

之前電視先訪問個執紙皮阿婆有幾層樓收租但日日落街執紙皮去賣

有，返pt m 記溝女

為乜返工呢

又要對住西客，又要俾上頭屌

有$, 但如果D$係好彩累積返黎既, 一敗哂就冇個隻,
如果冇D細魏既, 好快敗哂

想貼地體驗一段人生活定點

屋企有錢都要做野架

大把，以前返工大廈個保安，佢食到條水去中國做廠發左，之後返香港冇野做太悶就做保安過日晨

有個婆婆做大廈清潔，佢其實有幾層樓，不過佢係後生涯慣唔做野唔安樂果d，所以就一直做，前年先退休

佢哋心態係咪求其搵份工算

其實喺屋企冇嘢做好悶

唔知，佢老豆係我老豆朋友，自己唔識佢家人

當你屋企有米 唔擾無野做既時候
上司同客屌你 你都聽唔入耳 反正你隨時可以屌尻番佢地然後走人

玩音樂，畫畫，旅行⋯

有啊, 地盤好多, 以前有個公司女雜工大陸十幾棟係棟(三層高)收租

憂

Lm